有冇人學校plan緊F2F上堂？

我屌你老母， 今個sem online上堂上咗一半咪上埋佢囉， 諗住上一半再返嚟F2F？ 痴撚咗線?

Exam/Test 就話一定要返嚟考啫， 普通上堂都要返嚟上？ 想第四波肺炎來臨？

依家又唔撚係有疫苗， 做乜一定要學生返學 校上堂?
學生暴露喺不必要嘅風險中， 有事邊個負責？

應該開校園台

錯台sor

Well said
agger
Online不知幾正
咪駛黎改去

最戇鳩係唔係全部堂都轉曬F2F， 轉一半唔轉一半， 我十點到十一點要返去上， 十一點到十二點就online，真心On9